硬淡唔好咁私縮 係到圍爐 呢十年黎你地眼光錯撚晒係事實

唔早啲買

又一隻負評狗 笠水

睇淡不是問題
拎 d濕9 新聞打飛機講到樓爆就真係on99

認同 想跌就應該講多啲有力証據 唔係係到9 吹

非樓市參與者睇淡 業主大賺，買家平買，佢地好似有錢落袋咁射精

升果 0.000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000%

個個驚到西咁